食環？有乜用架？

其實佢係度影乜？後面個d佢就唔拉？

冇人有同感？